精選波馬心水 只供參考

巴黎半大
飛燕諾半大
華拉度列0/+0.5
華倫西亞-0.5/1

痴巴已經無人識？lm

G持

痴巴

R4:7

R9: 10老實人

史特加半大

Lm

噴射機半大

勁中

巴打有料勁中

仲有冇水 想跟大佬搵食

今晚

好呀痴巴

波琴 平手盤
漢諾威 全大

波琴生性plz

Diu訓左冇跟

11點有冇

般尼茅夫 12.5角大

Gun

-1c

今晚有？

R5: 2

3.8倍p